黑警回應跪女中學生頸：符合最低武力要求

前日 6.12 金鐘衝突一周年，警方在多區驅散和拘捕出席紀念活動的市民，有中五女學生在銅鑼灣被警方以「跪壓頸」的方式拘捕，警方回覆《立場新聞》時稱，該女示威者「反抗及企圖逃脫」，於是使用所需最低武力將其制服，強調拘捕過程符合警方的武力使用原則。

.....

警方在回覆中沒有正面提及以膝跪向被捕者的頸及腰部的動作。

......

一定要煲大佢 推上國際

Pish

美國警察跪頸：革命兼被控
香港黑警跪頸：升職加人工

[一人一信]投訴呢個紅官！！智障清潔工被判8個月！

搵共匪同美國比
比條撚咩

頸椎好脆弱
好易永久創傷
咁都叫最低武力
難怪佢地做得出強姦, 殺人
而家香港警察先係香港人既最大危害

香港黑警根本就視人命如無物

跪頸係對住16歲女學生既最低武力

push

跪頸短暫就代表你既行動合理？
警甴食冰食撚懵咗

推

下次獅鳥用返同樣方法對藍絲

為所欲為 I'm the law

平行時空

個要求係乜?
邊個定?
冇公佈過你講乜都得

另，而家市民要求改變
外國都已經立法唔比咁做
你地又話finest?
幾多年前既標準?

警察通例都唔使跟
原來有標準既

呢種人真係唔好有後代

警暴依樣嘢香港仲撚衰過第三世界國家

#youthlivesmatter

Push

殺死人都符合要求嫁啦死黑警

低你老母呀食屎啦！

黑人：yellow pig live doesn’t matter

左膠睇唔到嫁 因為唔係黑人

啲警狗真係專搵女仔黎打黎用武力

屌你老母啦

班黑警畜牲真係賤撚過第三世界國家啲仆街

屌

佢地個守則可以寫到實彈就係最低武力
反正淨係同港共交代

依單其實gphone出過tweet, 有留意會睇到

如果女學生係黑人，佢就仆街了

咁口嚮 又唔敢比人調查

對付一個小妹妹都要用盡全身嘅力去攻人要害，咁都叫最低武力？
咁你啲夥記都幾虧喎

Young lives matter

psuh

所以我哋都唔應該當黑警喺生物

痴撚線 有片影到有隻狗撻女仔落地

依家又有壓頸壓腰

屌你老母 班狗專撚打同恰女人

死黑警

體重同力量係個妹妹幾倍

都要壓頸壓腰

唔怪之得會壓死咗個南亞人啦

仲私了
唔好水鳩啲手足畀狗拉啦，要拉一定拉到

斷頸都係半秒嘅事，短暫有叉用咩

樓主plz PIN

頭先㩒錯不推文 推返

黑警而家就同全世界講
香港驚賊鐘意點跪就點跪 吹呀

好撚仆街女仔嚟㗎，你麻甩佬無gear淨用手都贏到個妹妹仔啦，洗唔洗咁呀？

立法會泛民唔該跟進，要警方取消壓頸呢種制服方式

推佢老母

Of course

咁有冇辦法郁到勇武藍絲？
射暗箭？

痴𨶙線

只係一個女仔

鬼佬法治 支那人治

依家整個香港已經係一個食人社會， 為延續上一代嘅傳統係蠶食下一代人嘅將來

屌係老母死黑警

佢啲post好多五毛

因為易對付

香港人M底 最中意呃畫面
有料咪用對等武力反擊囉 你睇下美國 打撚到班黑警辭職

無料既 咪繼續唱歌 著下黑衫 食下黃店 搞下黃色經濟圈 捐下錢去星火 嗌下口號 咁就1day la

落毒好過啦

呢樣一定要吹大

有冇條片?

仆咩街
作到佢識飛都仲得

佢地話符合就符合，唔撚使獨立調查嘅，香港特色嘅公義

下次一齊反攻

有冇D合付狗仔女標準的武力？

殺人所需最低武力，完全符合

似係跪頭多啲？

已retweet,樓主pin pls

膝頭壓頸椎
都係最低嘅武力？

正常對小偷嘅時候
係咪要用捉隻手指甲生掹出嚟？

要英文版

BTW,無論跪頸或者頭，都係有機會致命

All lives matter

罷工

Alllivesmatter

屌佢老母死支那狗

誠邀港警去美國同啲黑人講呢個係最低武力
利申 最撐警察

跪你老母頸咩

跪女仔條頸 根本想殺人

Youthlivesmatter

全世界得林奠支持警暴

香港警狗 殺人如麻

大大隻黑人男人都頂唔住會死
最低武力

有冇twitter link啊？？？？？
rt rt rt

咪就係話你個最低武力要求都唔合符國際文明社會標準囉 垃圾

要佢地直接回應究竟跪頸係咪學堂教既標準動作
咁耐好似都冇記者朋友問
雖然問咗佢地都未必答

大灣區香港市公安係舉世知名恐怖分子
聽黨指揮 港共集團一部份

原來道一次歉真係咁難

專搵細路女仔
對住大隻少少就會縮入老母閪

有機會一定要殺曬班支那人。

你講到個女仔係hulk咁 係咪hi 撚打左
你捉住佢隻手都走唔到啦垃圾黑警
廢撚到賤撚到

開槍都係最低武力啦，on9

youth live matter

唔單只壓頸仲壓埋雲精 雲精係死穴嚟好容易出事 班狗根本心理變態想殺人

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
都係好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

入會機會黎喇
大學生及兼職打工仔
個幾星期 工會人數增長都係得千幾人
大家踴躍入會 齊齊投票
入左會先可以公投

[要人] 620反國安法罷工罷課公投

我不能呼吸，

外國左膠正仆街

仆街黑警狗